五毛狙擊手#38523係咪五毛?屌本土港獨重勁過保蝗

其實咪同泛民D藍屍同C奶支持者一9樣囉
有事佢地唔係屌9政府
佢地係屌9 D示威者係鬼, 激嬲政府, 政府冇事, 最錯既係班示威者

打壓本土港獨行先

笑死人
一個post敗走完又要開新post
中資股愛好者關愛座hunter

關狗買完中資股比人質疑
竟然買得小所以冇影響
但當我用同一道理問佢

佢又講有問題
自己買中資股令中國得益就
就話影響小冇問題
我係連登出幾個post踢爆佢係保皇狗打手中資股支持者
就比佢打成泛民打手
關狗搬龍門無敵

泛民打手五毛狙擊手#38523
泛民賣港你都未撚回應
真係唔知邊個敗走

泛民打手五毛狙擊手#38523
泛民賣港唔屌
走去屌我炒股
有冇厚面皮咗啲呀？

入來呢度眕咪知囉

你唔係敗走洗咩開呢個post姐

不過都係敗走姐
中資股支持者保重狗打手關愛座hunter

泛民打手五毛狙擊手#38523
你覺得炒股就冇資格支持港獨
但一方面就唔敢面對泛民賣港
柒撚到

大家睇下呢隻中資股愛好者幾撚可笑
我之前同同一道理話佢點解唔去屌保皇狗
佢話番我泛民打手
依加比我踢爆原來佢買中資股
佢又反問我做乜唔去屌泛民
龍門任佢搬

推比大家睇下呢隻中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter
點一路買中資令中國得益令五毛狗有糧出
一路幫保皇狗轉移視線

你唔係諗住炒股就唔可以支持港獨
屌柒泛民賣港下話

係既係既
好似保皇狗咁
拎住阱野護照都有愛港既
比公中資令中國得益令五毛有糧出
同時都可以係反五毛既
關狗logic真係好好笑

大家真係要入來睇下關狗點係呢2個post敗走

發現今次泛民竟然冇出過聲撐戴妖

LIHKG @ Android

泛民打手五毛狙擊手#38523堂堂泛民支持三跑送幾千億畀中國你唔屌
屌我炒股

我地重新睇多次中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter搬龍門事例
其他人開post屌保皇狗
關狗角度 你做咩唔屌泛民

當有人屌佢只係識屌泛民
關狗角度:你係泛民打手

關狗買中資令中國得益令五毛有糧出
關狗角度:冇問題 影響好小

發現今次泛民竟然冇出過聲撐戴妖?
建制派議員發聲明譴責戴耀廷要求向公眾認錯

保皇狗直頭出聲明譴責戴耀廷要求向公眾認錯
中資股愛好者關愛座hunter反而去屌泛民唔出聲
我地再睇下佢岩先講乜?
"泛民賣港唔屌
走去屌我炒股"

保皇狗發聲名你唔去屌
你去屌人唁出聲?
笑死人
龍門搬到去火星啦

講咁撚多嘢你都係避開泛民賣港事實

你又駁唔到拿?
我一句一句展示出來比大家睇啦wo
你咁就當睇唔到?
人廢就唔好學人出post啦